我同女朋友想下個月拉埋天窗。突然家變

背景
上星期女朋友話佢打算結婚,
我表示我冇樓係唔會結住,
點知佢開口講話其實佢有個400呎單位, 得番細佬同佢住緊。
心諗正呀, 第5條水魚, 等排同佢結完婚, 之後離婚分家產。

但個問題就出現
起初打算一家兩口一齊住，以為捱左今耐終於可以轉換下環境，有自己嘅空間, 唔駛俾錢開房倫敦, 過排又可以收佢皮拎錢走人。
點知天氣不似預期，多個細佬!? 倫敦之樂咪好尷!?
講講下又話要等多排先可以搬自己野入去。
收收埋埋D秘密咁, 又得又唔得。

D女人真係好古惑。